(已backup)黑警當女人係沙包咁打

google cloud:

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

你地影到既所有片要backup
一個黑警都唔好放過

痴撚線啲警察真係要逐個逐個上台俾我地審判

好仔唔當差真係無錯
黑警死全家

推

屌

叫你走又唔走
企咁前唔打你打邊個

我夠膽講啲人自發封撚左青馬大橋都冇人屌

cls！手都斷

打你老母呀 死傻鳩咁都要問

我無野講

點解咩裝都無會企咁前

push

眼罩口罩頭盔每次都要帶出街，保護好自己呀

大家記住要印出黎貼 撕一貼百

影到都無用,一日唔肯掂差佬,一日都要捱打。😞

Push

武警

再咁落去 真係掉汽油彈都唔奇

因為今日冇人預咗會有事 基本上裝備都係好少

警犬

祝全香港警犬死全家之後再生癌

黑警上下揮動警棍已犯法，朱經緯都係咁比判犯法

有無冧把/其他資料？

無
cam好條影唔到

女權撚出黎未

離譜

叫你老母走又唔走
你咁撚樣唔屌你老母屌邊個呀

真是痴左線!

本身係和平遊行，演變咗做警察濫權打人

出埋呢單野 我覺得叫警犬已經係完全係侮辱緊狗隻。

推上Reddit

狗係對人類忠心既動物 唔好亂咁話佢地係狗

召喚女權

屌你老母死癲狗

屌你老母亂咁打人打上隱

邊個學堂係教班狗舉高向下扑頭???

你條傻閪同宋芝齡有咩分別

死黑警

香港人還擊啦好嘛

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

推到佢仆街

無人搞佢亂噴 行人路退乜撚野後

6月12 見到一樣嘅comment
一個月後
咪又係用遮

打得好啊 打死班劣等基因華人賤種
香港人同支那人一樣
就係要管

背住佢又冇衝擊 打乜撚

仆你個街 正人渣黎 好撚嬲

屌你班死警犬

日日淨係識打人

連女人都打 你條仆街正廢柴

真係好嬲

記錄香港

黑警死全家

黑警死全家！

走緊架， 退後緊， 黑警照打

問班死黑警
點解企得前就要俾人打

逐個？一批批送上郵輪推出公海打沉佢啦

推上reddit

屌你老母啦

屌佢老母，就咁打一個手無寸鐵既女仔！痴撚線

走你老母個屄
攞撚晒不反對通知書
和理非集會
集會自由，走你個屄

義士俾人打你唔去屌施暴者
走去blame the victim
切柒啦你

已廣傳中
大家快手share

獲撚獲都係女仔比人打 你老母比狗屌唔好問點解 報應黎

你無還手既準備 去到只有挨打 黑驚而家理得你係咩人 理得你係咪和理非 已經見人就打 同拆連儂牆既藍絲廢老一樣道理

屌 推到條狗坐監

朱sir都坐咗 你失控到咁唔係諗住唔洗坐嘛

仆你個街 專擇女人黎打

死狗仆街死

女仔唔好咁前啦 睇住佢地比人打 好心痛

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

成班傻閪黑警失撚晒控

死癲狗

少少民調
有人帶頭飲酒
大家會唔會cheers?

抵打啦，面對吓現實就啱㗎啦

唔會
而家仲未去到要飲酒 你帶頭飲都無人會跟
仲可能會阻止你

惡有惡報
今日唔報係你身上，會報係你地既子孫身上

咩原因講到咁肯定?

起底

而家都係和理非太多
唔會認同飲酒咁激進既做法

因為當日衝立會掉雞蛋啲人都話唔好

睇直播啲人話你挑釁佢會令啲狗發癲，但心諗佢地係咪都發癲打鳩人

圍狗總個日都冇聽過有人叫唔好掉
而最後仲掉到狗總on99

咁點解衝到入立法會都冇失民意

入垃圾會唔係無差別破壞 係有目的
如果入左圖書館記者室搗亂
輿論就應該唔會企係示威者果邊

推到比佢老婆見到

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

其它國家就得
香港一早開左槍啦 行都行唔到過去

片入邊有開槍

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

香港最起碼都要飲酒先
唔係都無可能

CLS

不分化，不篤灰，不割蓆！

即係冇啦
從來都冇人亂咁搗亂
黎緊亦唔會有

所有市民係狗眼中都係刁民嘛
係咪都出盡力打9你架啦
冇武力情況下捉人,拉人返黎打既發生過無數次
唔好怕驚嬲或者怕班狗既反擊手段

有無人影到呢個黑警既number呀

我都估係啱啱行到前頭比亞警截住冇得走

天滅黑警

點解個女仔旁邊無護花使者， 又話正常女仔都有男朋友有兵保護既

up

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

幫我一齊收集黑警6月至依家既所有暴行做證據

DLLM

推撚到班狗 坐監